今日M記比多左個包我果個絲打

好多謝你
下次你過黎我果邊請你食野

好想識你 希望你見到個post

想溝女就勇敢啲啦

請你食鮑

原來就係你條仆街拎左我個餐

等佢睇到個post先啦

我唔係啲咁既人

唔係 收皮啦

想食人個包

衰仔

我都唸緊我個包去咗邊 佢就話俾錯人 之後用個鮑補償我 多謝樓豬

最近男朋友話我肥左
想減肥咋
希望你唔好會錯意

痴漢出沒

屌你 吾怪得今日叫外賣 比少左個包

吾你老母

你老味 唔怪得知外賣冇左個包

你地收皮啦 全部都唔知個情況 我等緊個絲打講返個情況出黎相認 我會再展開熱烈既追求

吾你老母臭系咩

絲打 你肯應我未 我唔係痴痴佬

推

就係比多左你,我呢家比人照肺..

唸你老母 諗定唸呀？

請完你食包 你想食埋我個鮑？